troy deanie屈撚到

下下勁bam

兩球射同一個位

Nben投左票未

兩下都中間

佢去踢曼聯起碼場均一球

黃b云

Deeney反阿仙奴
我好憎佢

運動戰唔識射

另一邊Antonio大四喜添

佢同聖安東尼奧邊個勁啲？

頭先生波都係射中間

收啦 佢真阿 上次特登申請紅牌

第二球明送 拉完 入禁區仲拉

系

你暗指曼聯多十二碼？rip

挽留

12碼聯

我覺得安東sir勁d

無咁既意思啦

習大大撐曼聯

安東sir bulk撚到

90倍
我買左十蚊 好記得

Deeney吊打Joe

邊能個joe 林祖舜？